啡色皮鞋推介

小弟想買對返工formal可以襯到西褲

Casual又可以襯到shirt衫牛仔褲嘅啡色尖頭皮鞋

Budget 1K左右 有咩選擇

Clarks

earnest and collective

1k去百貨公司求其岩款就買啦

又啱 平時出街多數著波鞋

買黎都係for返工 所以最尾求其係cpu揀左對

Monk strap?